[頹po][冇圖]求救

如果跌左野係戲院點算 好頹吖宜家

一定唔係開po問囉

我諗住聽日打去戲院嗰度問 唉對人生冇曬希望啦

唔理 我要推

推

點解唔問番職員呢

聽朝打去問 但係點樣先可以安慰我自己嘅心靈

okok
ho back

多謝巴打

Hold you fking back

聽朝去到揾唔番

漏咗乜啊

唔好咁啦

耳機

耳機ed通常都揾唔番

線路繁忙

我真係走咗去check嗰個 house 之後冇戲做 所以我覺得有機會 同埋我果行d人走曬

你都係早睡早起聽日早d去問啦
但要預左揾唔番

我已經有心理準備 不過都係問下好d 求神拜佛先

okok, 祝

定係我要問土地公公

訓啦7頭，聽日俾人早場汁到就mo了

我睇過 9點10分前要起身

早抖